共狗最期待嘅事發生咗喇！！！

接連兩日都吹維穩軍去商場唱國歌fing支那旗
目的係咩？
想我地再吹大雞再去商場再繼續黎明來到

係！十點尻嗌、大合唱係有團結力量嘅作用
但圍結力量嘅目的係咩？係行動！係行動啊！

我地呢舖一輸就仆街冚家剷！係真係冚家剷啊！
領先緊5:1都要完場先慶祝啦
而家係落後緊1:5啊！！！
前幾日嘅大和諧當中場休息嗌下回下氣好喇
要開波喇！歸位喇手足！

沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可
黑警 還眼

【 突發】和理塞 商場篇 終於出爐!922第一彈約定你

TG :

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

唱還唱 正經嘢都要做

左膠騎劫，注定做奴隸

咁依家班所謂左膠有冇好似雨傘咁唔俾勇務上前?

唔好拗！
總之而家準備開波！
眾手足歸位